肥波肥波我係肥波

叫佢地警犬都真係便宜佢地
仆街竟然叫人曱甴同垃圾
除左警癌仲可以叫番佢地做咩

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

曱甴屎